如果另一半琴晚同你講完goodnight (最後覆你), 你第朝起身會唔會即刻覆佢? 定之後諗到有野講先再搵佢

如題

我每日朝早我早d起身過佢既話我會講早晨

以前會求其揾啲嘢講，而家多數有嘢先覆

邊個起身先咪搵對方囉

點解會講完瞓喇good night
但lastseen係兩個鐘後

起身，叫聲老婆咪得囉

帽事嘅

講對唔住 點解你唔記得同佢講Goodnight